iPhone 播歌有冇得只播一part?

假設只係想播到2分2秒就自動轉下隻

向iTunes度right click 之後選項 再重新拖過去好似就得

咁iPhone 原本果個洗唔洗剷？用iTunes store 買既

唔剷都好似得 你入過第2個歌名自己識別